幾時先有女朋友？

好似唔識同女仔溝通咁

一個女仔fd都冇？

Never

有，唔識點相處

咩點相處？

對女仔fd同平時對男仔fd一樣啫嗎。除左話題有啲唔同之外，其他野冇咩大分别。

咁咪搵男朋友

agger

怕想發展既時候，比人當厹

一開始有機心咁相處重狗公

全部都有仔既

咪叫佢地介紹囉

幾時先有男朋友？